警犬兩腿之間有碌鳩，警犬又有好多強姦非禮新聞

咁警犬算唔算係管有攻擊性武器

黑警死全家

我認為警犬入職個日要接受閹割